單刀橫傳 神技再現

神戶失敗船 係加時用左下前港隊名宿歐偉倫
單刀橫傳
神技一出果然非同凡響
影響埋自己個龍送球12碼